蒼天已死 黃天當立

蒼天已死 黃天當立
歲在庚子 天下大吉

本太平道失蹤成千年

武漢起義

香港獨立

史稱 黃絲之亂

黃絲起義下話

其實都係睇結果贏定輸
黃巾輸左咪係亂

共漢末年

習獻帝在位
林鄭挾天子以令諸侯